細妹同韓狗拍拖 應該點阻止

細妹讀中大 第一次拍拖就搵左個耶撚韓狗 隻韓狗讀中大工商管理 法國國籍 小弟家境唔錯（億億聲）但隻韓狗家境屬於普通 睇相個樣好撚似支那解放軍 我寧願佢第一次搵返個普通香港男仔都好D 宜家應該點算

利申：好憎韓狗

當場屌走隻狗
咪阻住隻狗拍拖啦

咁係韓狗定法國

投撚夠票未 屌你老母
當依到fb定ig?

憶憶聲？陰屍紙？

你細妹拍拖關你撚事咩

天上白玉京 十二樓五城

法籍韓狗

分幾皮我幫你搞掂壇野

巴打可以起我底

億億聲

好靚

你仆完細妹再同韓狗講

你細妹拍拖關你撚事

許配比我？

由細睇佢睇到大
唔想佢俾韓狗呃

巴打我宜家心煩意亂 唔想嘈了

個樣似支那解放軍
法國國籍
咁有咩似韓狗

NTR

巴打家真係億億聲 不過係日元

冇圖

韓仔+法文+歐盟passport

9成港女出水

韓國人黎的 聽細妹話佢細個係大陸住過

港幣黎的

介紹你細妹我識 我幫你搞掂佢

垃圾 我細妹洗貪佢呢D

介紹比我識

利申非韓狗

如果你真係咁有米 大把方法可以搞掂啦 洗咩上黎問

你細妹同邊個拍拖，你都會睇佢唔順眼，有咩差别

比個香港男仔，你咪又係會雞蛋裏挑骨頭

我好少係香港 周圍飛

連登仔點都好過韓狗啦

無圖無真相

小弟平生最憎韓狗了

聽講韓狗好大男人 鐘意虐待啲女

所以真係不了

圖呀不孝子！無圖你吹奏到個妹天仙都得啦！

比個白人你，你又會話憎洋腸
除左國籍，佢真係無野好咩？

憎韓狗就憎韓狗 唔需要刻意提家境嘅

仲要係耶撚
好難想像以後D外甥主主聲

你妹已經同緊泡狗玩緊sm了

扮乜撚呀變態戀妹狂，你根本就唔想有仔掂你個妹

梗拍拖 家境都係需要被考慮掛

不了

比韓狗屌過既女屌不得

發覺連登好多痴線佬，有病要去睇醫生

我都係想佢搵返個香港好男仔

咪撚阻人發達啦

同寵寵寵拍拖不如去死

我唔錯架
介紹我比你個妹

me

精蟲

屌 唔俾我細妹繼承權了

認同啊巴打 好嘔心

洗腦你老豆 再同泡狗拍拖就唔俾錢你妹 唔洗3日即分手啦

小心羅密歐與茱麗葉效應

韓仔扑野唔鍾意用套

打亂種
佢老豆老母正仆街

叫個飛機師撞鳩佢

佢自己都係小富婆
宜家全屋得我知 想自己出手搞定

比你細妹contact我
我幫你溝走佢

要隻狗知難而退

50萬港幣 我獻計令佢單拖返韓國
收3成上期
失敗賠兩倍
合約制
Deal就留聯絡方法

阿法狗

我做過統戰
30日內必成功

屌

帶佢再去多轉日本豪華遊

你講到條寵寵又柒又樣衰，你個妹又痴埋去嘅?

你妹肯肯定試過佢過人之長

應該咩都玩齊架喇
可能拍埋片Tim

不要再說了
我細妹潔身自愛的

不了 想死

韓狗可恥，屌你老母韓國仔食撚屎仆街南韓，懶係好撚型，成班kpop傻尻，以為自己係世界中心，垃撚圾，成隻馬騮乾咁，狗也不屌

你撬你阿妹牆腳咪得囉

好恐怖
我指樓主ff既程度

巴打完全講中我心聲 我真係好撚清楚韓狗為人我先會梗的 普通香港男仔都好十萬倍

億億聲家境唔錯
拍拖咪由得人

好的

1，搵個三線名星，叫佢誘惑條韓仔上床，拍埋片，事成比返五十萬個姐仔，再比你個妹睇 (類似外國youtuber測忠誠度果個系列)

2, 聽講有個類似既case,佢老豆出幾十萬搵班爛仔打佢一身，叫佢咪再黎香港，見一次同個女一齊就打一獲

不過講就咁講，你個妹既野，其實唔應該理咁多。拍下拖姐，又唔係吸毒，理得佢丫。

咁咪好囉，韓狗條撚咁短
樓主個妹塊處女膜都可以留番係度

普通香港男仔應徵

接觸得多其他有錢人 億億聲都係比上不足比下有餘咋

抵撚死啦讀中大

多謝巴打打梗多字 拍拖係無問題 但搵隻狗

韓狗社會好撚傳統封建，仲成日哥前哥後虛偽到仆街，成班垃圾大人大姐呃0靚妹搵飯，正宗姑爺仔，如果我係樓豬會當面屌柒佢，叫佢死返北韓繼續貪污，做返佢地果邊啲窮撚，咪撚黎香港搵食，
最撚憎大男人

笑死 億億聲

條食屎狗應該有
佢每日既生活就係周圍玩然後上黎依度show off

想你細妹好就快D屌撚走佢 如果唔係

我都係ar 巴打
不過為左追個女仔同去學韓文，點知個女仔之前識左個韓仔，想同個泡菜仔開始先搵我一齊學韓文
令我更憎韓仔，但韓文班比哂銭焗住學

系

真心on9
細妹同邊個拍拖關你撚事咩
又唔係咩壞人殺人放火
而家仲係20世紀思想咁封閉?

佢旅遊台啲post可以咁玩法, 無億都幾千球

關我撚事

同親泡狗拍拖既女九成都淫西

屌你老母
作撚完故仔未？

好心你咁撚柒，作返似少少有錢人層次既故啦

當流星花園咩

你就億億聲
韓仔就比你細妹含到雪雪聲
打和～

可能係去運毒旅行姐

學定韓文妹夫係點講啦

你自己廢就算 咪阻住阿妹上進啦

運毒無咩可能住果種酒店, 普通房都6k港紙樓上一晚
運毒分得幾多

係傻鳩先信佢，又無圖，又戇鳩，有錢就攞億億聲出黎，大撚把港星靚仔南互幫佢拆掂咗啦，仲上連登揾肥矮柒毒幫手

lm

韓仔最鐘意扑野唔戴套中出又對條女粗粗魯魯
你呀妹今次有福了

呃乜9
又唔係你細妹有錢條仔無錢
點睇都係你細妹著數

我細妹有錢

不要再說了

留名等睇樓豬啊妹被韓仔中出

當比你食到鬼妹 你啊妹又唔鐘意 唔通佢又屌走阿嫂咩

樓主想將韓劇劇情現實化響自己屋企？
有錢千金戀上平民靚仔
再俾佢封建呀哥棒打鴛鴦

如果有呢個必要我唔介意梗樣上演

真心 未見過億億聲嘅人去黎去去到係日本
淨係識啲歐遊幾個月嘅二世袓
就算去日本都係包車包司機

可能樓主比較另類

人有各志 同埋我都係包車包司機

巴打個樣應該好柒
阿妹鍾意既對象 九成都要型過阿哥先睇得上眼

唔知樓主有無錢但想睇人追車太貼

呢個真 唔好為反而反
雖然佢旅遊台D po好撚想講緊自己幾有錢

咁有錢 但係要同隻韓狗做親戚

巴打唔好俾佢發生

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

唔會既 韓狗中出夠就會飛佢呀妹

或者韓仔好勤力 你好懶
甚至乎碌鳩好大 你就細
要搵到個原因先有位入手

咪就係
咩都玩齊玩厭 就會唔要你個妹架喇

介紹比我

迫佢哋日日見面，日日拍拖，最好分秒不離，日子一耐應該好快會散~

吹水台

男人老狗 個妹拍拖關你撚事咩 最多都係勸兩句 勸唔掂咪算鳩數lo 大家都成年人

你細妹俾狗屌

餐餐飯都加勁辣泡菜落佢d飯等佢驚左泡菜仔
隨身帶住d泡菜掉你細妹

會唔會係屌到有浸泡菜味 樓主怕唔慣

巴打你妹控

巴打妹控

陰公咯

關你撚事咩

你有億億聲我就信既，不過同個韓狗有咩關係

拍拖啫, 又唔係結婚
依啲野唔見過鬼唔知驚, 尤其係女人面對愛情
同埋八十年代咩? 佢唔係搞大咗個肚咪算囉
o靚妹既野玩玩吓就厭架啦

如果真係人地有咩唔好，就理性同佢分析一次，然後收皮唔好再講。再講唔止冇用，仲會惹你個妹討厭

純文字討論

樓主你咁有錢我可唔可以嫁俾你？求你娶我！！

出黎見過就信您

死基佬

其實係億億won

你比碌鳩你妹睇
佢睇到個分別自然會離開個泡菜

插一次又係插、插兩次又係插
都臭曬、算吧啦

樓主我可唔可以做你女朋友？
又有錢又靚仔又高又識日文又成日周圍去
pmed

利申有j絲打

冇圖冇真相

你大把錢既 去識個ptgf 靚既
比錢個ptgf 去溝個韓仔
然後搞野上床 錄底佢
放上網 記得條片一定要有日期
然後 得嫁啦

我識過個韓國人佢直頭同我講韓國人覺得打女人係冇問題

係無問題喎

都唔知有乜好擔心
睇樓主舊post，有錢到呢個級數，個妹都唔會係天真嬌
樓主識食女，個妹都識玩仔，玩完咪換過個囉，唔通真係同佢做人世咩？

想幫你細妹，好簡單介紹你細妹比我識
收你一千萬可以後付

我屌撚爆你個妹個閪呀！！
係咪好撚心痛呢?

日屌夜屌！要佢叫我oppa

OP你老母PA

億億聲
曲線上黎招人pm?

佢拍拖佢自由 關你咩事

你教我點pm啊

咪同連登仔一拍即合

分一千萬身家咪解決左問題囉

屌你圖啦

求包養

關你撚事

多事

可唔可以識你？

同你應該玩得埋 都有小小既冇億億聲 幾千啦

直接幫細妹開個擂台比武招親算吧啦

巴打alan wong黎？

無可能 睇連登網聚圖

樓主你唔洗證明我睇有錢
只要介紹細妹比我 我幫你搞掂

億億聲係韓元?